獨行賊持槍劫金行140萬金飾

獨行賊持槍劫金行140萬金飾

警員接報到場，並在飾櫃上套取指模調查。 詹家志攝

【本報訊】蒙面獨行賊昨晨闖入深水埗一間金行持槍指嚇職員，掠去110多件金飾總值逾140萬元後，奪門逃去無蹤。警方接報到場，在附近兜截賊人無果。

遇劫金行設在桂林街125號地下，賊人年約45至50歲男子，身高約1.65至1.7米，瘦身材，戴深色鴨舌帽、白色口罩，身穿深色褸及深色褲，攜有一個斜孭袋，講本地話。

目擊檔主：佢望一望我好慌張

深水埗警區刑事總督察莊翹偉表示，案發昨晨10時許，當時店內有兩名職員，並無客人，賊人進入金行後，亮出一把深色疑似手槍物體聲稱打劫，有職員聞言隨即暗中按動警鐘報案。賊人其後指示職員將飾櫃內三盤金飾包括金頸鏈、金手鏈及吊墜放入其斜孭袋，得手後奪門逃出，沿後巷向欽州街方向逃去，過程歷時3至4分鐘。

警員接報到場，在附近追捕賊人，但無發現，事後警方翻看店內及附近商舖的閉路電視錄影片段，調查賊人逃走路線及是否有其他人涉案。

在附近擺檔的女檔主朱太表示，當時在準備開檔，見一名男子「急急腳」行入後巷，「佢左望右望，好慌張，行咗去又行返轉頭，徘徊咗兩、三分鐘，佢望一望我，又轉彎出咗去，因為佢腳步快，鬼鬼祟祟，所以我好留意佢。」

■記者詹家志、馬耀文

上一則
上一則
煥然懿居攪珠 合資格者6月揀樓

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果